突發，中大疑似再秋後算帳

批鬥完自己友被、香港發生咁多事，有沒人關注？

2050 善衡利國偉宿舍及和聲有大量狗搜宿生房間，兩間書院學生會有直播。網上消息指伍宜孫亦有狗上樓。

先推一個

+2

push

推
Live link!!!

推

有沒人理啊

仆街中大管理層

Pushhh

段狗

Pushhhh

推左先

一齊推啊，大家關注啊

pish

以上書院Instagram直播：
利宿：shho_valour
和聲：wssu.cuhk
523：wysanni2020

又咩事

以上書院Instagram直播：
利宿：shho_valour
和聲：wssu.cuhk
523：wysanni2020

有沒住幫手貼link，比我置頂,我喺街啊

中大告急

置咗一個，如果有晒三個就更好，thz

買完股票，幫手推下，thz

小心插贓

多雙眼睇住啊

2136 和聲學生會及中大電台於和聲直播，學生會表示舍監及警員阻止拍攝直播。

2138 和聲女舍監以「保障宿生」為由，阻止中大電台拍攝。中大電台及和聲學生會直播中斷。

Push

段爸

勇武態度？

直接火魔

PUSH

Push this!!!

t

Pushhhhh

仆街狗

Ok

諗住冇人再講 咪秋後算帳

pushhh

所以我就要講

P

所有香港人都要知
黑狗秋後算賬

仆街管理層同舍監

再推

咪比佢靜啊

再幫你置頂

咩事？

係咪白粉嗰單？

知唔知算邊單野？

Tui

唔見得光呀

立場 出post 話查推翻鐵馬

推

搜咩 今次又因咩事搜

屌你老母又出賣學生

緊急

推翻鐵馬都要搞到咁

以為屎維已經夠pk 段狗仲pk

成撚日搞中大
臭閪段狗又唔知縮撚咗去邊到
狗真係改不了食屎

吃兒文化

有學生被警上扣帶走！！！

我雖勢弱言輕決不虛作無聲

之後又告暴動

仆街中大
日撚日就搞鳩自己學生

垃圾支大

721

Cls

大學d校長好撚垃圾

#158
有學生被警上扣帶走！！！

乜撚嘢社監

推鐵馬倒粉末

留名睇又告暴動

up

中大學生有電話既要幫手記錄

中十高層自願引兵入關，死賤種

#161

個舍監狗樣

拉咗人

咁仆街

社監條女咩人

黎萬紅?

拉咗3個

高招
諗到依啲咁嘅理由入學生
小弟甘拜下風

咁大件事無人推？我推！

Pish

善衡拉左

#201 拉咗三個！

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

自己連登自己救

臭閪

國際線有任 請每日推Post

是她 也是你和我
大家保持關注

2156 警員要求伍宜孫學生會幹事出示身份證並停止錄影!!!!!

屌呀

冇記者？假新聞

點解唔影得先死黑狗

有線：警方拘捕三名中大生，涉與1.11大學站衝突有關

你老母個閪就假啦

大家咁話

屌你老母自己睇新聞

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

衝乜撚嘢突啊

dllm

史明同段狗兩大垃撚圾教畜
反而薄扶林支那翔，國安大法之後淨係搞過連儂牆

樓主pin this

啲汽油彈仲有無存貨？

PK

#229
有線：警方拘捕三名中大生，涉與1.11大學站衝突有關

Cable咁出得
果三位同學可以告得暴動

白粉個單

咁撚小事化大嚟做

斬人就情操高尚

呢？咩台呀柒頭

推推推

蘋果岩岩都出左 癲
搞學生就不遺餘力

郭位 騰狗 仆街過屎維啦

push dllm

佢報警?

立場 有線有報 頭先523+和聲+善衡學生會+中大電台開曬live

食屎狗

HKU 都無生過乜, 你估有乜事唔搞學生咩

阻拍片
黑警係自己走上門

應該都會
3個夠告非法集結
實轉告暴動

屌你老母死段狗

如果舍監係自己友，就應該即日刪CCTV

Cls 香港

藍撚到紅，隨時主動奉獻

Sls 自己唔睇新聞係度笑鳩人

黑警可能告埋老謀

立場live

？

科大清算完 又到中大報狗 無限loop

#289

馬鞍山重案組跟進
屌你要出重案組
大學校園話入就入 仲恐怖過以前D東南亞D軍政府

潘Sir呀嘛
好似under隻狗咁

得喇得喇 淨係tvb報嘅先係新聞

起呢條臭閪底啦

成隻et咁

啲資源就係用喺依啲地方同埋人到

真係誰大誰惡誰話事

屌你老母中大

Stand News 立場新聞
【警再搜中大校園三學生宿舍 包括學生會前會長區倬僖等三人被捕】
警方消息指，新界南總區重案組探員入夜後中大三間宿舍搜查，包括善衡、和聲及伍宜孫書院學生宿舍，進行搜屋程序。而較早時拘捕三名人士，指他們涉及本月 11 日中大校園出入口一宗推倒鐵馬案件有關。
警方指三名人士並非在中大校園內被捕。
據中大同學消息指，其中一名被捕人士為中大學生會前會長區倬僖，他被警員帶返宿舍「搜屋」，其間大學輔導長陳國康亦在場。

成堆都係垃圾賤種

#305

推鐵馬有幾重案

Agger all are shit

成班所謂校長都無腰骨

見到個臭八婆嘴面就躁

唔係話有人比黑警上扣 ?

垃圾中大

之前黨鐵搞gay案都搵重案狗查就知班狗幾垃圾
順便又有藉口入暴大

Tut

推 屌佢老味

推鐵馬就小事
搜你房就係揾下有冇港獨嘢
有咪國安法入你

#327

直頭係invertebrates

認住偏幫黑警唔俾人拍攝嗰女舍監！

Up

Push....

痴撚線

唔知點做，推

警察咁污糟, 點解可以周圍入黎

佢係想講: 台湾人大代表

哇屌覆錯post自膠

大家捨得歸隊未？

補link+自推

先科大後中大

搵人起左個舍監佢

推鐵馬喳
我以為兇殺案要坐幾多轆

警方到中大宿舍搜證 據了解3名中大生涉保安被襲案

晚上有警員到中大校園調查。據了解，3名男中大學生在中大範圍外被捕， 被捕後被帶到中大宿舍進行搜查，懷疑涉及本月11日，有中大保安被襲擊案件有關。據中大校園電台的社交網頁直播片段，一批相信是便衣探員到中大和聲書院的宿舍搜證，警員在晚上約10時，以透明膠袋帶走部分物件，中大保安亦在場。另外，警方亦到善衡書院及伍宜孫書院搜證。鄒家成在社交網站表示，有數名中大學生被警方拘捕，疑與早前中大保安鐵馬事件有關，其中一人為前中大學生會會長區倬僖。

2021-01-25 22:31:51

#392

警方到中大宿舍搜證 據了解3名中大生涉保安被襲案

晚上有警員到中大校園調查。據了解，3名男中大學生在中大範圍外被捕， 被捕後被帶到中大宿舍進行搜查，懷疑涉及本月11日，有中大保安被襲擊案件有關。據中大校園電台的社交網頁直播片段，一批相信是便衣探員到中大和聲書院的宿舍搜證，警員在晚上約10時，以透明膠袋帶走部分物件，中大保安亦在場。另外，警方亦到善衡書院及伍宜孫書院搜證。鄒家成在社交網站表示，有數名中大學生被警方拘捕，疑與早前中大保安鐵馬事件有關，其中一人為前中大學生會會長區倬僖。

2021-01-25 22:31:51

班中大管理層知唔知新亞點解知識分子要逃離共產黨去香港，你依家引入共產黨，你有冇腦㗎

成班見利忘義冇風骨嘅小人

2205 狗離開伍宜孫宿舍

鄧柄強條撚屌都係仆街啦

推爆

弱智唔使周圍同人講嘅

一樣咁獨裁

推。。。。。

賤人

所有學校管理層都係仆街

下 搜證好平常姐ching......

段皇爺

個和聲舍監咁撚仆街？

無申請

咁大件事, 唔好話校長唔知

垃圾分化撚收皮啦,扮撚到自己係中大讀咁我信段爸

段狗撐保安

拉鳩哂啦

不停滋擾學生

推!

認撚住班狗 一世都唔好忘記

支那婆

要平安

搞大學正仆街

大學班管理層自願嫁

荃灣驚慌處發緊燒（？

推呀。。。再冇人講真係以後冇人講了。。。

要平安啊

好似有人發燒唔知關唔關呢單事

中大管理就是垃圾

天裝恢恢

應該要罷課罷交學費，簡單直接